獅子山嘅朋友～看到你地啦

大大力俾個like你地
香港人加油！！

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

屋企望上去都見到

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可